點解環球咁多狗同便衣

立會比狗衝擊姐
點解環球都有成排狗車便衣車